［大陸刑法問題］張三嫖妓唔比錢，算唔算詐騙？

啱先睇睇吓pornhub，見到條片幾有趣，想問下

我get到既意思係，叫雞犯法，叫霸王雞就無犯法
大家覺得點？
合法
唔合法

？？
睇pornhub睇到呢啲片
樓主條jer是咪識思考

原來大陸有法治
照佢咁講
被嫖娼都打得甩

佢推薦我又好奇，就變咗咁